覺唔覺今朝衝軍營單野好鬼

無啦啦有兩三個人今朝早衝軍營
有幾個疑點
1.影相條友無影衝軍營班人
2.相入面軍人舉左橙旗前面有人渣防暴盾
果幾個人衝擊者最少留守半個鐘
要衝你重有時間佈防
3.冇拉人、冇大力報道、冇建制派出來屌
4.解放軍無出聲屌

好懷疑有人想解放軍出手,搵人衝軍營或舊相看圖作文嚇人

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

冇乜人理，冷處理，咪再推